點解SFV唔撚柒出本田呀！

講真，係街四本田真係好屈
街五出撚埋哂啲閪角，好似Kage咁又少血又手短，唔靠旋腳埋唔到人身

出喇

買咗啦我

仲有Lucia

睇youtube，本田好似過強，有啲失衡咁

重拳過份咗，指令都算無街四咁無聲無息